[
{
    "id": 381,
    "category": "Niedersachsen",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Niedersachsen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "3"
  },{
    "id": 382,
    "category": "Niedersachsen",
    "question": "Welches ist ein Landkreis in Niedersachsen?",
    "options": [
      "Ammerland",
      "Rhein-Sieg-Kreis",
      "Nordfriesland",
      "Vogtlandkreis"
    ],
    "correctAnswer": "Ammerland"
  },{
    "id": 383,
    "category": "Niedersachsen",
    "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Niedersachsen gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 384,
    "category": "Niedersachsen",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Niedersachsen bei Kommunalwahlen wählen?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "18",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "16"
  },{
    "id": 385,
    "category": "Niedersachsen",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Niedersachsen?",
    "options": [
      "rot-weiß",
      "schwarz-rot-gold",
      "schwarz-gelb",
      "blau-weiß-rot"
    ],
    "correctAnswer": "schwarz-rot-gold"
  },{
    "id": 386,
    "category": "Niedersachsen",
    "question": "Wo können Sie sich in Niedersachsen über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "beim Koordinator für politische Bildung im Kultusministerium",
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
      "bei der Verbraucherzentrale",
      "bei den Kirchen"
    ],
    "correctAnswer": "beim Koordinator für politische Bildung im Kultusministerium"
  },{
    "id": 387,
    "category": "Niedersachsen",
    "question": "Die Landeshauptstadt von Niedersachsen heißt …",
    "options": [
      "Hannover.",
      "Braunschweig.",
      "Wolfsburg.",
      "Osnabrück."
    ],
    "correctAnswer": "Hannover."
  },{
    "id": 388,
    "category": "Niedersachsen",
    "question": "Welches Bundesland ist Niedersachsen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "1"
  },{
    "id": 389,
    "category": "Niedersachsen",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Niedersachsen?",
    "options": [
      "Erster Minister / Erste Ministerin",
      "Premierminister / Premierministerin",
      "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    ],
    "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
  },{
    "id": 390,
    "category": "Niedersachsen",
    "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Niedersachsen nicht?",
    "options": [
      "Justizminister / Justizministerin",
      "Außenminister / Außenministerin",
      "Finanzminister / Finanzministerin",
      "Innenminister / Innenministerin"
    ],
    "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
  }
]